（DC又贏）蝙蝠俠現身美國示威現場

好似夜神起義最尾個幕

屌，出黎抽水

就係呢幕

Hockey pads...

比少少尊重啦
示威當cosplay party

香港咪一樣

著呢套衫出現就唔係幫示威者啦